得罪講句，如果美國冇打算jer撚住各國既track record, connect俄羅斯仲好過connect德國

Connect完德國得到既係氫氣球
Connect俄羅斯=全球第一同第二軍事強國組隊
玩過射擊game打ranking既人都知道，同個勁既人組隊係可以場場都贏，同d廢人組隊係真係可以累撚到你場場都輸
係軍事實力方面一個俄羅斯已經可以頂到幾個啦啦隊盟友

其實冇錯 打乜7經濟戰 閃電戰打贏仲好
其他國家硬攻（好似中東）你都要驚後續點搞
例如會有零星恐襲反抗
但中國人個民族性係冇呢回事
只會馴服於強者
某程度上香港人都仲有中國人基因先咁少勇武

所以打佢老母臭西搶哂d錢就岩架喇

俄佬點會connect 到

攞東北三省!

東北畀俄羅斯

其他各個省份獨立

廣東自成一家，驅逐蝗語人